認唔認同劉華從演以黎發揮得最好既一套戲係'門徒'？

第一次覺得佢唔係做緊自己 以係一個真真正正既毒犯/製毒人
Btw,古天樂都係 完全演活一個死道友
呢套野真係繼無間道之後另一套神級港產片

大隻佬

大隻佬都仲係劉德華

點解劉華會肯拍門徒？
btw咩救救吾先生都做得好

呢套直頭係100%做自己

投名狀都ok呀！

暗戰

瘦身男女，鍾意睇劉華做d樂天角色，好charm

張靜初

都係做緊自己 chok到仆街

屋企有鬼你知唔知

賭俠大戰拉斯維加斯

認同，電器鋪果場世界級

製毒場果場都係世界級

嚦咕嚦咕新年財先係

童夢奇緣算唔算做緊劉華

吾你老母

老左既劉華

李世民殺左幾多兄弟你知唔知

硝酸鉀啊，你中學冇讀過咩你

傻傻地嘅真係，當我茂李啊而家

仲記得

呢套掂

我覺得好好睇

造型係有d怪，但佢做仆街係入型入格，
ending比吳彥祖fake去比海關拉笑撚到我

呢套劉華真係搶晒戲

張靜初做道友婆又係

鎂銀灰色既咩硝酸甲黎，你中學無讀過化學架

有人買就有人賣嫁啦

屌你做乜鳩

五億探長呢

絕對認同

門徒佢真係無論眼神呀 , 其他野都好入型入格

如果講劉華咁多角色之中 , 最鐘意門徒同龍在邊緣飛龍哥

佢做飛龍哥果時對眼真係好有火好型 , 同佢其他戲真係好多少出入

飛龍哥個角色佢真係演到霸氣呢兩隻字

其實劉華90年代都幾多好戲 , 唔明點解話佢淨係識做劉華

留名

雷洛，我覺得幾好睇
Btw, 你班友唔係成日屌佢唔識做戲咩

邊套唔識

都係做緊自己

佢做賀新都正呀

咪門徒囉

應該係「天子門生」

比較鐘意桃姐

阿飛正傳

留番隻豬煲湯咩

最正係鐵面

開始上神枱了

我地特區警察從來都唔講大話。er~~er~~~er~~

佢𠴱隻英氣真係無撚得輸

終於有人同我一樣覺得門徒正

暗戰,大隻佬

門徒好睇

識貨，飛龍哥係醫院啤鳩個差佬個幕真係睇到你驚

暗戰？